# IntSys Clothing Recognition
fashion_agent.py zum trainieren der Modelle ausführen. Es sind bereits 3 trainierte Modelle vorhanden, die die Optimierungsalgorithmen nadam, adam, und rmsprop verwenden.
model_loader.py ausführen um die bereits trainierten Modelle aufzurufen. Im Code kann zwischen den Modellen gewählt werden.

Gruppen-ID 16
Til Hunke 764839, 
Alexander Munschau 775064,
Yannik Borges 777579